Eén woonde in Fountain Court en de andere twee woonden in de Lane, en hij had ze allemaal naar huis zien gaan.
Nogmaals, de enige andere man die woonden in het huis waarvan mijn kamers deel uitmaakten, waren binnen geweest het land voor enkele weken, en hij was zeker niet teruggekeerd in de nacht, omdat we zijn deur met zijn zegel hadden gezien toen we kwamen boven.
"De nacht is zo erg, mijnheer," zei de wachter, terwijl hij me terug gaf mijn glas, "er zijn er maar weinigen bij mijn poort binnengekomen.
Naast hen drie heren die ik heb genoemd, ik denk niet meer aan een ander sinds ongeveer elf uur, toen een vreemdeling je vroeg. '
"Mijn oom," mompelde ik.
